[
    {
        "id": 11,
        "title": "Italiano B1",
        "category": "Italiano",
        "lastStudied": "Nunca",
        "cards": [
            {
                "id": 1101,
                "question": "Traduza: 'Studio l'italiano da tre anni.'",
                "answer": "Estudo italiano há três anos."
            },
            {
                "id": 1102,
                "question": "Traduza: 'Se fossi in te, non ci andrei.'",
                "answer": "Se eu fosse você, não iria lá."
            },
            {
                "id": 1103,
                "question": "Complete: 'Mi interessa ____ imparare nuove lingue.' (em)",
                "answer": "molto"
            },
            {
                "id": 1104,
                "question": "Traduza: 'Non vedo l'ora di vederti.'",
                "answer": "Mal posso esperar para te ver."
            },
            {
                "id": 1105,
                "question": "Traduza: 'Sebbene piovesse, siamo usciti.'",
                "answer": "Embora chovesse, nós saímos."
            },
            {
                "id": 1106,
                "question": "Complete: 'Dovresti ____ l'ombrello.' (pegar)',",
                "answer": "prendere"
            },
            {
                "id": 1107,
                "question": "Traduza: 'Sono abituato ad alzarmi presto.'",
                "answer": "Estou acostumado a acordar cedo."
            },
            {
                "id": 1108,
                "question": "Traduza: 'Potrebbe dirmi come arrivare alla stazione?'",
                "answer": "Poderia me dizer como chegar à estação?"
            },
            {
                "id": 1109,
                "question": "Complete: 'Questo è il libro più ____ che abbia mai letto.' (interessante)",
                "answer": "interessante"
            },
            {
                "id": 1110,
                "question": "Traduza: 'Magari avessi più tempo libero.'",
                "answer": "Quem dera eu tivesse mais tempo livre."
            },
            {
                "id": 1111,
                "question": "Traduza: 'Abbiamo già finito i compiti.'",
                "answer": "Já terminamos os temas."
            },
            {
                "id": 1112,
                "question": "Complete: 'Lui è molto più ____ di suo fratello.' (alto)",
                "answer": "alto"
            },
            {
                "id": 1113,
                "question": "Traduza: 'Non mi dispiace aspettare.'",
                "answer": "Não me importo de esperar."
            },
            {
                "id": 1114,
                "question": "Traduza: 'Il tempo migliora di giorno in giorno.'",
                "answer": "O tempo melhora dia após dia."
            },
            {
                "id": 1115,
                "question": "Complete: 'Ti chiamerò non appena ____.' (eu chegar)",
                "answer": "arriverò"
            }
        ]
    }
]